啱啱忍唔住攬住隻狗喊咗出嚟

已經三次喇
拋個波出去佢都唔肯去執
唔知係咪已經唔當我係主人
我真係好擔心
雖然講就話無乜特別
但我真係好擔心好驚
如果有咩事我真係唔知點算
我阿媽叫我唔好再迫佢執波
驚我過份擔心又喊左出黎
佢話叫我預番差唔多時間比隻狗抖吓先
預左今晚瞓唔到教架啦
我真係好唔開心好擔心呀

哦

你拋完你去執，做個示範俾隻狗睇

可能佢係弱智 唔洗咁擔心

吊你地牙

其實隻狗係諗住睇住你去執

比個波隻狗拋
你去執

隔離post有隻弱智兔仔
你呢隻係咪弱智狗？

巴打，帶隻狗去睇下獸醫好啲喎